九部非常接近F1的街車

單單呢五部都J死，仲要打後嗰D應該都係出緊血嗰種，可惜香港係揸唔到。

YAMAHA OX99-11
BAC MONO
FERRARI F50
MCLAREN F1
TRAMONTANA R

香港唔一定揸唔到喎

梯丫佬

MONO 香港有成功出牌丫
F50有用老爺車牌行街丫

竟然冇F40

邊忽接近

E60 m5

AMG Project One

打手又開po

F50似啲

F50:我用F1引擎都冇份

驗眼

Prius